咁既口罩都派比員工？

美心真係黑心公司 連續幾批唔係醫學用途既口罩派比員工 想員工中招？

幾多屬

冇寫

non medical